夜晚聽陳奕迅既歌係一種享受

最近生活多方面都出曬問題

拍左好幾年既女友提出分手

家人身體有事 出入左醫院幾十次

事業不上不落無方向

夜晚，帶住耳筒聽返一個鐘Eason既歌係享受

Btw, 有無其他歌岩聽介紹返

一切還好

之外

巴打加油
聽下農夫嘅粒粒皆辛苦應該有啲共鳴

新碟最鐘意呢首

今日

擁抱這分鐘
仲要係Duo 演唱會版，真係好撚正

心燒

開不了心

要有恭碩良係到woo先正

點解分手

黑夜不再來

綿綿

24

阿貓阿狗

狼來了

歌單推介1：

1) 一切還好(CD)
2) 還有什麼可以送給你(Moov live)
3) 完(CD)
4) 月球上的人(Moving Live)
5) 心的距離(CD)
6) 綿綿(Third Encounter/Easy Ride live)
7) 不來也不去(DUO)
8) 愛上你是我眼睛的錯(CD)
9) 季軍(CD)
10) 新生活(CD)
+
11) 路…一直都在

天公地道

戴headphone真係要認真聽下四季

人來人往